專業分析！GME必跌終極理由！

GME 係賣 game 既大家都知架啦！
但係最近！
啲 gamers 日日睇住 GME 個股價上落！
仲精采刺激過打機！
咁啲人仲點會打機！
個個掛住睇市！
無人打機 GME 就無生意！
無生意個價仲點會好！
所以！ GME 個價係絕不合理既！
係絕對會跌既！
分析完畢！嘰嘰！

樓豬專業分析
學刀野

真

叻仔

叻喇叻喇

唔記得轉ac

Gme幾時完

你都係講返tqqq算啦

比梨發現左tim

發覺樓主諗野都幾獨到

樓主幾時貼個倉嚟望下
想拜拜

有咩好睇咪 100% 一隻股票

畀tqqq信徒拜下

我唔係教主，只係一個散播知識同愛既無名氏

科技股耶穌

毒到